十分矛盾！d淫西好鍾意帶d大耳環

阻住我整咖哩雞

系。。。

英雄所見樂童>_<

我都鍾意戴大耳環 留tg？

自貼胸部先

小妹hcup 你係屌就pm 咪咁多爹